利記個法賓奴今日打得咁好係有原因

打中遊咁嘅表現算合格啦

睇下佢打阿妓個陣失位失到佢

係

成隊利最大弱點係佢加懦夫雲

坐左幾碌？

同意 一個場場食牌 一個間中跳制

無vvd係隔離咪打回原形囉

懦夫雲係廢 但法賓奴係最大弱點證明你冇撚睇波

佢最大優點咪又係不死人

關撚事 佢優點係做好防務之餘好肯向前傳個波
不過你都擺撚到明冇睇波 講都晒氣

紀律差就紀律差
對比其他利球員,除時打少一個已經係一個大弱點

佢同卡斯米路似到十足
我會唔知佢缺點
另外我從來無話佢廢